如果五隊英超入哂歐聯四強咁點算？

雖然未來熱出左局
但如果有一年真係咁好彩英超咁勁
我諗Uefa都幾頭痕

如果16強有17隊咁點算

四強但有五隊球隊？

4強得4隊
何來五隊英超？

八強個五隊英超贏哂
咁咪有五隊

咪係囉 樓主咪就係問咁點算 四強得四隊有咩好問?

所以咪問緊點算
諗左我幾個月都未有答案

西甲狗成日都吹到啲西甲隊幾勁幾勁

唔好笑呀屌你老母

引戰王又引戰

除左馬體會
因為Gameiro

波台四大廢鋒之一

Milik Gameiro Dost ？

盲反

牙賓

Mola x

仲未有人解答我問題
反而你度討論冇意議既問題

所以未來熱特登輸

佢中堅

樓主柒左
恥笑開始

又真係幾頭痕 五隊踢四強

咩撚野呀

樓主可以去拎數學家獎

小心比熱狗咬你啊

上面班友醒唔切 未來隊響未來打4強 咁5隊有乜問題

如果五隊英起入晒強
今年幾多歲

呢個幾好笑🤣🤣🤣

如果五隊入到4強決賽都繼續贏
咁咪有5隊冠軍

樓主米六

樓主蓋狗之流
早死早著

259

可能要雙冠軍

會破例俾利記打世界杯

唔好話四強
決賽5隊英超都唔知點算
都唔知睇邊場好

曼聯廢事要uefa難做

唔係好勁姐 就岩岩送左獌狗出局

依家有邊5隊 睇過

究竟係邊5隊

笑撚死

成日吹到英超盛世咩隊都唔夠打

係唔勁呀
你地廢咋嘛

唔洗諗啦

話口未完 比人踢到得番2/3隊

屌如果八強八隊都好勁，八隊都贏哂咁點
咁晉級又八強咪無限loop

英撚

唔會啦 曼聯咁柒廢

樓豬唔洗擔心 摩佬解決左你個問題

會點算？好想知

笑死

摩狗: 樓主個問題 已經唔存在啦

英超盛世，四強入五隊有乜咁出奇

脆脆地派隊馬體會俾爺爺屌打啦

很想看歐聯八強 曼聯對熱刺的賽事

唔知

5隊贏哂咪一齊入決賽囉

笑到

到時睇me表演

過左16強先諗啦 同牙記有咩分別

英奴都係發下夢好過